呀姐，係蛇頭唔係龜頭呀！

pull rubbish